{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72719&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더채움키즈풀빌라"
    },
    "text": "大阜島ユリ島博物館の前に位置するキッズプールビラペンションは、様々な施設を提供しています。 キッズプールビラペンションはカラオケ、キッチン遊び、ハニービーマーケット、ブリオ汽車遊び、プレイハウス、すべり台プールなどの施設を備えています。 ペンション内の屋内電気グリルや屋外デッキで炭を利用することもできます。 また、セスコブルーメンバーシップとウイルスケアシステムも動作しています。 周辺にはユリ島博物館やヌエ島灯台展望台、バンアモリ海水浴場など様々な名所があります。 入室および退室時間は事前協議を通じて調整することができ、追加費用が発生することがあります。 ペンションは無料Wi-Fi及び駐車場を提供しており、送迎サービスは提供しておりません。 客室内にはカラオケ施設があり、事前申し込みが必要です。 7月から8月までは室内温水プールが利用でき、体温維持会32度や35度を選択できます。 ただし、利用が制限される場合があり、追加料金が発生する場合があります。 ご利用の際にはチューブと救命胴衣は必須で、事前予約が必要です。 朝食サービスはお一人様8,000ウォンで、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、ご飯、おかずなどのメニューを提供しています。 ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 また、電気グリルやウェーバーグリルを使ったバーベキューも可能です。 ペンションを利用する際の注意事項としては、最大人数を超えるか、保護者付きではない未成年者の入室が不可であり、ペットの出入りが制限されます。 また、客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して処理しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "カラオケ、キッチン遊び、ハニービーマーケット、ブリオ汽車遊び、プレイハウス、すべり台プールなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ユリ島博物館やヌエ島灯台展望台、バンアモリ海水浴場など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションではどのような食事が提供されていますか？",
            "answer": "朝食サービスでは干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、ご飯、おかずなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションではバーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、電気グリルやウェーバーグリルを使ったバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションには無料Wi-Fiや駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールビラペンションには無料Wi-Fi及び駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "キッズプールビラペンションではペットの出入りが制限されており、入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションの室内温水プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "室内温水プールの利用時間は7月から8月までで、体温維持会32度や35度を選択できます。ただし、利用が制限される場合があり、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションのチェックイン・チェックアウト時間はどのように調整できますか？",
            "answer": "キッズプールビラペンションのチェックイン・チェックアウト時間は事前協議を通じて調整することができますが、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションではカラオケ施設がありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールビラペンションにはカラオケ施設があります。事前申し込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラペンションの利用に制限事項はありますか？",
            "answer": "キッズプールビラペンションでは最大人数を超えるか、保護者付きではない未成年者の入室が不可であり、客室内では火災危険物質の使用が禁止されます。ゴミは分別して処理する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 624
    }
}